個個港豬掛住鬧「禁堂食」，無人理「學生動源」畀狗咬了。

鄭月娥完美示範咩叫轉移視線。

你唔想理咪認咗佢，做乜屈人？不推

你睇下各大傳媒報咩先啦。

份份報紙都講禁堂食呀

得apple so call 叫黃

即系大部份港豬只睇到禁堂食既新聞

請善用起底功能

請問起完睇到咩呢？

認同請分享！